window.drupalTranslations = {"strings":{"":{"Home":"C\u00edmlap","Close":"Bez\u00e1r","Error message":"Hiba\u00fczenet","Add":"Hozz\u00e1ad\u00e1s","Apply":"Alkalmaz","Edit":"Szerkeszt\u00e9s","Cancel":"M\u00e9gsem","Extend":"B\u0151v\u00edt\u00e9s","Open":"Nyitott","@action @title configuration options":"@action @title be\u00e1ll\u00edt\u00e1si lehet\u0151s\u00e9gek","An AJAX HTTP error occurred.":"Egy AJAX HTTP hiba k\u00f6vetkezett be.","HTTP Result Code: !status":"HTTP eredm\u00e9nyk\u00f3d: !status","An AJAX HTTP request terminated abnormally.":"Az AJAX HTTP k\u00e9r\u00e9s rendellenesen megszakadt.","Debugging information follows.":"A hibakeres\u00e9si inform\u00e1ci\u00f3k k\u00f6vetkeznek.","Path: !uri":"\u00datvonal: !uri","StatusText: !statusText":"\u00c1llapot\u00fczenet: !statusText","ResponseText: !responseText":"V\u00e1lasz\u00fczenet: !responseText","ReadyState: !readyState":"K\u00e9sz\u00fclts\u00e9g: !readyState","CustomMessage: !customMessage":"Egy\u00e9ni \u00fczenet: !customMessage","Please wait...":"Egy pillanat...","The response failed verification so will not be processed.":"A v\u00e1laszt nem siker\u00fclt hiteles\u00edteni, ez\u00e9rt nem lesz feldolgozva.","The callback URL is not local and not trusted: !url":"!url visszah\u00edv\u00e1si URL nem e webhelyr\u0151l val\u00f3, ez\u00e9rt nem megb\u00edzhat\u00f3.","Changed":"M\u00f3dos\u00edtva","Collapse":"\u00d6sszecsuk","@label":"@label","Horizontal orientation":"V\u00edzszintes t\u00e1jol\u00e1s","Vertical orientation":"F\u00fcgg\u0151leges t\u00e1jol\u00e1s","The toolbar cannot be set to a horizontal orientation when it is locked.":"Az eszk\u00f6zt\u00e1r nem \u00e1ll\u00edthat\u00f3 be v\u00edzszintes t\u00e1jol\u00e1s\u00fara ha z\u00e1rolva van.","Tray orientation changed to @orientation.":"T\u00e1lca t\u00e1jol\u00e1sa megv\u00e1ltozott erre: @orientation.","closed":"lez\u00e1rt","opened":"nyitott","Tray \u0022@tray\u0022 @action.":"T\u00e1lca \u0022@tray\u0022 @action.","Tray @action.":"\u00c9rtes\u00edt\u00e9si @action.","Tabbing is no longer constrained by the Contextual module.":"A tab billenty\u0171 hat\u00e1s\u00e1t m\u00e1r nem korl\u00e1tozza a \u003Cem\u003EContextual\u003C\/em\u003E modul.","Tabbing is constrained to a set of @contextualsCount and the edit mode toggle.":"A tab billenty\u0171 hat\u00e1sa korl\u00e1tozott @contextualsCount k\u00e9szletre \u00e9s a szerkeszt\u00e9s m\u00f3d kapcsol\u00f3ra.","Press the esc key to exit.":"Kil\u00e9p\u00e9s ESC billenty\u0171 lenyom\u00e1s\u00e1val.","@count contextual link\u0003@count contextual links":"@count sz\u00f6vegk\u00f6rnyezeti hivatkoz\u00e1s\u0003@count sz\u00f6vegk\u00f6rnyezeti hivatkoz\u00e1s","(active tab)":"(akt\u00edv f\u00fcl)","Show all columns":"Minden oszlop mutat\u00e1sa","Hide lower priority columns":"Kev\u00e9sb\u00e9 fontos oszlopok elrejt\u00e9se","Show table cells that were hidden to make the table fit within a small screen.":"Mutassa a kis k\u00e9perny\u0151m\u00e9ret miatt elrejtett cell\u00e1kat is.","Re-order rows by numerical weight instead of dragging.":"A sorok \u00fajrarendez\u00e9se h\u00faz\u00e1s helyett numerikus s\u00falyuk alapj\u00e1n.","Show row weights":"Sorok s\u00faly\u00e1nak mutat\u00e1sa","Hide row weights":"A sorok s\u00faly\u00e1nak elrejt\u00e9se","Drag to re-order":"\u00c1trendez\u00e9s h\u00faz\u00e1ssal","You have unsaved changes.":"Nem mentett v\u00e1ltoz\u00e1sok vannak.","List additional actions":"Tov\u00e1bbi akci\u00f3k list\u00e1z\u00e1sa","Enabled":"Enged\u00e9lyezett","Hide":"Elrejt\u00e9s","Show":"Megjelen\u00edt\u00e9s","Hide description":"Le\u00edr\u00e1s elrejt\u00e9se","Show description":"Le\u00edr\u00e1s megjelen\u00edt\u00e9se","Changes made in this table will not be saved until the form is submitted.":"A t\u00e1bl\u00e1zaton v\u00e9grehajtott v\u00e1ltoztat\u00e1sok az \u0171rlap bek\u00fcld\u00e9s\u00e9ig nem lesznek elmentve.","Select all rows in this table":"A t\u00e1bl\u00e1zat minden sor\u00e1nak kiv\u00e1laszt\u00e1sa","Deselect all rows in this table":"A kiv\u00e1laszt\u00e1s megsz\u00fcntet\u00e9se a t\u00e1bl\u00e1zat minden sor\u00e1ban","Next":"Next","Disabled":"Tiltott","Loading...":"Bet\u00f6lt\u00e9s...","Breadcrumbs":"Morzs\u00e1k","Tooltips":"Eszk\u00f6ztippek","Hide summary":"\u00d6sszefoglal\u00f3 elrejt\u00e9se","Edit summary":"\u00d6sszefoglal\u00f3 szerkeszt\u00e9se","Responsive Images":"Alkalmazkod\u00f3 k\u00e9pek","Responsive Tables":"Reszponz\u00edv t\u00e1bl\u00e1zatok","Inverse":"Ford\u00edtott","Popovers":"Felugr\u00f3 \u00fczenetek","@size Buttons":"@size Gombok","@shape Images":"@shape K\u00e9pek","CDN provider: %provider":"CDN sz\u00e1ll\u00edt\u00f3: %provider","Preview of the Bootstrap theme":"A \u003Cem\u003EBootstrap\u003C\/em\u003E smink el\u0151n\u00e9zete","Preview of the @title Bootswatch theme":"@title \u003Cem\u003EBootswatch\u003C\/em\u003E smink el\u0151n\u00e9zete","Link":"Hivatkoz\u00e1s","Image":"K\u00e9p","Sunday":"vas\u00e1rnap","Monday":"h\u00e9tf\u0151","Tuesday":"kedd","Wednesday":"szerda","Thursday":"cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k","Friday":"p\u00e9ntek","Saturday":"szombat","Continue":"Folytat\u00e1s","Done":"K\u00e9sz","Prev":"El\u0151z\u0151","Mon":"h","Tue":"k","Wed":"sze","Thu":"cs","Fri":"p","Sat":"szo","Sun":"v","May":"m\u00e1j","Add group":"Csoport hozz\u00e1ad\u00e1sa","Today":"Ma","Query":"Lek\u00e9rdez\u00e9s","Jan":"jan","Feb":"feb","Mar":"m\u00e1r","Apr":"\u00e1pr","Jun":"j\u00fan","Jul":"j\u00fal","Aug":"aug","Sep":"szep","Oct":"okt","Nov":"nov","Dec":"dec","Caption":"K\u00e9pal\u00e1\u00edr\u00e1s","Su":"Va","Mo":"H\u00e9","Tu":"Ke","We":"Sz","Th":"Cs","Fr":"P\u00e9","Sa":"Sz","Not published":"Rejtett","Unlink":"Hivatkoz\u00e1s elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa","Not promoted":"Nincs a c\u00edmlapon","mm\/dd\/yy":"hh\/nn\/\u00e9\u00e9","button":"gomb","Edit Link":"Hivatkoz\u00e1s szerkeszt\u00e9se","Remove group":"Csoport t\u00f6rl\u00e9se","By @name on @date":"Szerz\u0151: @name (@date)","By @name":"Szerz\u0151: @name","Not in menu":"Nincs men\u00fcben","Alias: @alias":"\u00c1ln\u00e9v: @alias","No alias":"Nincs \u00e1ln\u00e9v","New revision":"\u00daj v\u00e1ltozat","New group":"\u00daj csoport","This permission is inherited from the authenticated user role.":"Ezt a szerepk\u00f6rt minden azonos\u00edtott felhaszn\u00e1l\u00f3 megkapja.","No revision":"Nincs v\u00e1ltozat","Requires a title":"Sz\u00fcks\u00e9ges egy c\u00edm","Not restricted":"Nem korl\u00e1tozott","Restricted to certain pages":"Bizonyos oldalakra korl\u00e1tozva","The block cannot be placed in this region.":"A blokk nem helyezhet\u0151 el ebbe a r\u00e9gi\u00f3ba.","Don\u0027t display post information":"Ne jelen\u00edtse meg a bek\u00fcld\u00e9si inform\u00e1ci\u00f3t","The selected file %filename cannot be uploaded. Only files with the following extensions are allowed: %extensions.":"%filename kiv\u00e1lasztott f\u00e1jl nem t\u00f6lthet\u0151 fel. Csak a k\u00f6vetkez\u0151 kiterjeszt\u00e9sek egyik\u00e9vel rendelkez\u0151 f\u00e1jlok t\u00f6lthet\u0151ek fel: %extensions.","Apply (all displays)":"Alkalmaz\u00e1s (minden megjelen\u00edt\u00e9sre)","Apply (this display)":"Alkalmaz\u00e1s (erre a megjelen\u00edt\u00e9sre)","Revert to default":"Visszat\u00e9r\u00e9s az alap\u00e9rtelmez\u00e9shez","Needs to be updated":"Friss\u00edteni kell","Does not need to be updated":"Nem sz\u00fcks\u00e9ges friss\u00edteni","Flag other translations as outdated":"A t\u00f6bbi ford\u00edt\u00e1s megjel\u00f6l\u00e9se elavultk\u00e9nt","Do not flag other translations as outdated":"A t\u00f6bbi ford\u00edt\u00e1s ne legyen elavultk\u00e9nt megjel\u00f6lve.","No styles configured":"Nincsenek be\u00e1ll\u00edtott st\u00edlusok","@count styles configured":"@count be\u00e1ll\u00edtott st\u00edlus","Based on the text editor configuration, these tags have automatically been added: \u003Cstrong\u003E@tag-list\u003C\/strong\u003E.":"A sz\u00f6vegszerkeszt\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai alapj\u00e1n ezek a c\u00edmk\u00e9k automatikusan hozz\u00e1 lettek adva: \u003Cstrong\u003E@tag-list\u003C\/strong\u003E.","Uploads disabled":"Felt\u00f6lt\u00e9sek letiltva","Uploads enabled, max size: @size @dimensions":"Felt\u00f6lt\u00e9sek enged\u00e9lyezve, max m\u00e9ret: @size @dimensions","Enter caption here":"K\u00e9pal\u00e1\u00edr\u00e1s megad\u00e1sa","Hide group names":"Csoportnevek elrejt\u00e9se","Show group names":"Csoportnevek mutat\u00e1sa","@groupName button group in position @position of @positionCount in row @row of @rowCount.":"@groupName gombcsoport @position \/ @positionCount helyen @row \/ @rowCount sorban.","Press the down arrow key to create a new row.":"\u00daj sor a lefel\u00e9 ny\u00edl billenty\u0171 megnyom\u00e1s\u00e1val hozhat\u00f3 l\u00e9tre.","@name @type.":"@name @type.","Press the down arrow key to activate.":"A lefel\u00e9 ny\u00edl billenty\u0171 megnyom\u00e1s\u00e1val aktiv\u00e1lhat\u00f3.","@name @type in position @position of @positionCount in @groupName button group in row @row of @rowCount.":"@name @type @position\/@positionCount helyen @groupName gombcsoportban @row \/ @rowCount sorban.","Press the down arrow key to create a new button group in a new row.":"\u00daj gombcsoport egy \u00faj sorban a lefel\u00e9 ny\u00edl billenty\u0171 megnyom\u00e1s\u00e1val hozhat\u00f3 l\u00e9tre.","This is the last group. Move the button forward to create a new group.":"Ez az utols\u00f3 csoport. A gombot el\u0151r\u00e9bb mozgatva \u00faj csoport hozhat\u00f3 l\u00e9tre.","The \u0022@name\u0022 button is currently enabled.":"\u201e@name\u201d gomb jelenleg enged\u00e9lyezett.","Use the keyboard arrow keys to change the position of this button.":"A gomb helye a lefel\u00e9 ny\u00edl billenty\u0171 megnyom\u00e1s\u00e1val v\u00e1ltoztathat\u00f3.","Press the up arrow key on the top row to disable the button.":"A gomb a fels\u0151 soron megnyomva a felfel\u00e9 ny\u00edl billenty\u0171t tilthat\u00f3 le.","The \u0022@name\u0022 button is currently disabled.":"\u201e@name\u201d gomb jelenleg le van tiltva.","Use the down arrow key to move this button into the active toolbar.":"A lefel\u00e9 ny\u00edl billenty\u0171 megnyom\u00e1sa ezt a gombot az akt\u00edv eszk\u00f6zt\u00e1rra helyezi.","This @name is currently enabled.":"@name jelenleg enged\u00e9lyezett.","Use the keyboard arrow keys to change the position of this separator.":"Az elv\u00e1laszt\u00f3 poz\u00edci\u00f3ja a billenty\u0171zet ny\u00edl gombjaival m\u00f3dos\u00edthat\u00f3.","Separators are used to visually split individual buttons.":"Az elv\u00e1laszt\u00f3vonalak egyes gombok vizu\u00e1lis elv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1ra val\u00f3k.","This @name is currently disabled.":"\u201e@name\u201d jelenleg le van tiltva.","Use the down arrow key to move this separator into the active toolbar.":"A lefel\u00e9 ny\u00edl billenty\u0171 megnyom\u00e1sa ezt az elv\u00e1laszt\u00f3t az akt\u00edv eszk\u00f6zt\u00e1rra helyezi.","You may add multiple separators to each button group.":"A gombcsoportokhoz t\u00f6bb elv\u00e1laszt\u00f3t is hozz\u00e1 lehet adni.","Please provide a name for the button group.":"N\u00e9v megad\u00e1sa sz\u00fcks\u00e9ges a gomb csoporthoz.","Button group name":"Gombcsoport neve","Editing the name of the new button group in a dialog.":"Az \u00faj gombcsoport nev\u00e9nek szerkeszt\u00e9se egy p\u00e1rbesz\u00e9dablakban.","Editing the name of the \u0022@groupName\u0022 button group in a dialog.":"\u201e@groupName\u201d gombcsoport nev\u00e9nek szerkeszt\u00e9se egy p\u00e1rbesz\u00e9dablakban.","Place a button to create a new button group.":"Egy gomb elhelyez\u00e9se \u00faj gombcsoport l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1hoz.","Add a CKEditor button group to the end of this row.":"Egy \u003Cem\u003ECKEditor\u003C\/em\u003E gombcsoport hozz\u00e1ad\u00e1sa e sor v\u00e9g\u00e9hez.","Changing the text format to %text_format will permanently remove content that is not allowed in that text format.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003ESave your changes before switching the text format to avoid losing data.":"A sz\u00f6vegform\u00e1tum %text_format form\u00e1tumra v\u00e1ltoztat\u00e1sa v\u00e9glegesen elt\u00e1vol\u00edt minden olyan tartalmat, ami nem enged\u00e9lyezett az \u00faj sz\u00f6vegform\u00e1tumban.\u003Cbr\u003E\u003Cbr\u003EAz adatveszt\u00e9s elker\u00fcl\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben a sz\u00f6vegform\u00e1tum m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa el\u0151tt javasolt elmenteni a tartalom m\u00f3dos\u00edt\u00e1sait.","Change text format?":"Sz\u00f6vegform\u00e1tum m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa?","Rich Text Editor, !label field":"Sz\u00f6vegszerkeszt\u0151, !label mez\u0151","Leave preview?":"El\u0151n\u00e9zet elhagy\u00e1sa?","Leave preview":"El\u0151n\u00e9zet elhagy\u00e1sa","Leaving the preview will cause unsaved changes to be lost. Are you sure you want to leave the preview?":"Az el\u0151n\u00e9zet elhagy\u00e1sakor a nem mentett adatok elvesznek. Biztosan el lehet hagyni az el\u0151n\u00e9zetet?","CTRL+Left click will prevent this dialog from showing and proceed to the clicked link.":"A CTRL billenty\u0171 \u00e9s bal eg\u00e9rgomb egy\u00fcttes lenyom\u00e1sa, megakad\u00e1lyozza ennek a p\u00e1rbesz\u00e9dpanelnek a megjelen\u00e9s\u00e9t \u00e9s tov\u00e1bbl\u00e9p a kattintott hivatkoz\u00e1sra.","!modules modules are available in the modified list.":"!modules modulok el\u00e9rhet\u0151ek a m\u00f3dos\u00edtott list\u00e1ban.","Authored on @date":"Bek\u00fcld\u00e9s ideje @date","Downloads":"Let\u00f6lt\u00e9sek","Not customizable":"Nem testreszabhat\u00f3","Colorbox":"Colorbox","Site search":"Keres\u00e9s a webhelyen","On by default with opt out":"Alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint bekapcsolt, de kikapcsolhat\u00f3","Off by default with opt in":"Alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint kikapcsolt, de bekapcsolhat\u00f3","Not tracked":"Nincs k\u00f6vetve.","One domain with multiple subdomains":"Egyetlen domain t\u00f6bb aldomainnel","Multiple top-level domains":"T\u00f6bb legfels\u0151 szint\u0171 domain","All pages with exceptions":"Minden oldal kiv\u00e9telekkel","Excepted: @roles":"Kiv\u00e9ve: @roles","A single domain":"Egyetlen domain","No privacy":"Nincs mag\u00e1nszf\u00e9ra","@items enabled":"@items enged\u00e9lyezve","Outbound links":"Kimen\u0151 hivatkoz\u00e1sok","Mailto links":"Mailto: hivatkoz\u00e1sok","AdSense ads":"AdSense hirdet\u00e9sek","Anonymize IP":"IP-c\u00edmek n\u00e9vtelen\u00edt\u00e9se","URL fragments":"Webc\u00edmt\u00f6red\u00e9kek","Display features":"Display hirdet\u00e9si funkci\u00f3k","Link attribution":"Linkhozz\u00e1j\u00e1rul\u00e1s","Insert this token into your form":"A vez\u00e9rjel besz\u00far\u00e1sa az \u0171rlapba","First click a text field to insert your tokens into.":"El\u0151sz\u00f6r r\u00e1 kell kattintani egy sz\u00f6veges mez\u0151re, ahov\u00e1 a vez\u00e9rjelet be kell sz\u00farni.","MB":"MB","Scheduled for publishing":"Id\u0151z\u00edtett k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel","Scheduled for unpublishing":"K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel id\u0151z\u00edtett visszavon\u00e1sa","Not scheduled":"Nincs id\u0151z\u00edtve","Automatic alias":"Automatikus \u00e1ln\u00e9v","Modals":"Felugr\u00f3 ablakok","Edit Entity":"Entit\u00e1s szerkeszt\u00e9se","Show past events":"Elm\u00falt esem\u00e9nyek mutat\u00e1sa","Hide past events":"Elm\u00falt esem\u00e9nyek elrejt\u00e9se","This month we have no more program on this subject. Please check back later or check out our other programs.":"Ebben a h\u00f3napban nincs t\u00f6bb programunk a t\u00e9m\u00e1ban. K\u00e9rj\u00fck, l\u00e1togasson vissza k\u00e9s\u0151bb, vagy n\u00e9zze meg egy\u00e9b programjainkat.","Select only items on this page":"Csak az ezen az oldalon tal\u00e1lhat\u00f3 elemek kijel\u00f6l\u00e9se","@count more occasions":"M\u00e9g tov\u00e1bbi @count alkalommal","Further dates":"Tov\u00e1bbi id\u0151pontok"},"Long month name":{"January":"janu\u00e1r","February":"febru\u00e1r","March":"m\u00e1rcius","April":"\u00e1prilis","May":"m\u00e1jus","June":"j\u00fanius","July":"j\u00falius","August":"augusztus","September":"szeptember","October":"okt\u00f3ber","November":"november","December":"december"}},"pluralFormula":{"0":0,"1":0,"default":1}};